鼓勵就業交通津貼計劃

有無交完表 收到通知
想知如果佢打個電話嚟 我無聽到
想知係咪個個都會收到電話 ，定係佢打嚟做審查背景？

推

GG

我都想入紙
洗唔洗check銀行戶口

？？

好似唔洗

係咪每個月$600嗰個？
佢會打黎同你講有冇漏資料
同埋問你銀行資料 係咪報晒所有戶口
有冇假野

會 誠實答
佢會抽查

點申請

你google 月入lihkg

學生可以申請？

你睇咗個post 先

而家武肺都係咪都照寄就得
定要上網交？

辦事處好似開番 你上官網睇

咁係咪上網交都得其實
唔該巴打

好似一直都郵寄喎

可以網上申請